Damian Lillard 話你知咩叫真正既射程無限

Limitless Range 係當今籃壇 最重要既一招技